% !TeX spellcheck = fr
% !TeX encoding = UTF-8

\begin{frame}
	\frametitle{Description de l'architecture technique}
	
	\begin{itemize}
		\item Sites \emph{AMEC SPIE} reliés à un réseau de transport (\emph{MPLS}) grâce à un réseau étendu.
		\item Une plateforme sécurisée unique pour :
		\begin{itemize}
			\item Applications communes (et donc partagées)
			\item Bases de données \emph{PeopleSoft} et \emph{Chronotique} (centralisées)
		\end{itemize}
		\item Postes de travail et imprimantes (à jour et à niveau)
		\item Connexion \emph{Web} (accès direct depuis n'importe quel poste) %% TODO revoir
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Pros/Cons}
	\begin{itemize}
		\item Pros
			\begin{itemize}
				\item Performances techniques et temps de connexions bons
				\item Haute disponibilité
				\item Prise en compte du nomadisme
				\item Architecture pérenne
				\item Système multi-site (permet un meilleur partage des données/communication)
				\item Centralisation (Bonne cohérence, sécurité et maintenance plus facile)
			\end{itemize}
			
		\item Cons
			\begin{itemize}[<+->]
				\item Manque de mobilité car basé sur des technologies "anciennes" (non compatible avec des affichages tels qu'un téléphone portable ou une tablette)
			\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}